強烈警告你地唔準再叫武漢肺炎 或者 武漢病毒

依家係北京肺炎 或者 北京病毒 或者 中國肺炎2.0

北京病毒株基因和以前不同

北京肺炎 同 武漢肺炎 係兩樣唔同既病毒

子曰：必也正名乎... 名不正，則言不順；言不順，則事不成；事不成，則禮樂不興；禮樂不興，則刑罰不中；刑罰不中，則民無所措手足

點話點好啦

一句講曬 中國肺炎

食三文魚文明過蝙蝠

肺炎都要國安法

以後可以改口，支那人好尊重三文魚

係中国北京病毒引發嘅中国北京肺炎

你係咪想分裂国家，癲覆政權？

係支那肺炎
要政治正確

我錯

推

支共想spin走武肺再爆發鳩作出黎嫁
你估真係第二個病毒咩

支那得一種肺炎？
宜家話起碼有三種
廣州肺炎
武漢肺炎
同埋北京肺炎